點睇攬炒巴攬炒咗ig

勁能癲

攬炒咗whatsapp

fc?

攬炒巴好波，即刻課金

得佢先咁有影響力

唔洗講野 即刻課金

手足你勁黃

我手腳黎

上面一炸都係被人block咗

好呀 咁你出番去啦

咁夜都開工

搵食艱難 唯有做埋夜更

國際攬炒戰線 不分晝夜🙏🏼

攬炒巴咁夜都仲開工

打咗腎上腺素

推

痴線又做到野

仲唔發文吹奏？